老細睇我Whatsapp上線時間 問我點解仲未訓 ...

話說小弟轉左份新工
職位都唔細
講真 如非必要的話 我係唔會係Whatsapp講公事
早幾日 因為工作原故要 Whatsapp 問老細野 比佢知道左我 Whatsapp 個電話 no. (我入職時唔係填呢個)
今朝一早返到公司 佢冇啦啦叫我入房
屌我心諗乜撚柒野事呀
原來佢叫我入房係問我 Profile Pic 入面個景係邊到 仲話影得好靚喎
我真係當堂 ke 一聲笑左出黎
屌你老味關你撚事咩 我求鳩奇答左佢就出去食埋個早晨全餐
就係岩岩 2 : 34 a.m. 左右
我老細冇啦啦 Whatsapp 我
條撚樣竟然問我點解咁夜都唔訓 第 2 朝邊有精神返工呀
嘩我屌你 你又做乜柒咁夜都唔訓呀？
我幾點訓都關撚你事？
你係咪咁撚多事呀？
你係咪冇撚野做呀？
你係咪好撚好打呀？
我屌你老母！

友善蛇

終於有人叫岩我個名

豬蛇

定係叫豬肉蛇？

豬你老母

友善蛇啦 親切ｄ

豬蛇邊忽友善

又友善又親切

屌得好!
但你當時有冇whatsapp屌佢呢

我: noted with thanks

牙友！！！！

牙占！

用錯ac

樓主踢波未

唔撚叫？？？

打fifa算啦

唔想用腳踼

我關心你健康啫

你聽日唔使返工喇

扑緊野,直埋播俾佢睇

其實係咪想

係咪想溝你

沒人通知我喎

老細係咪90後

豬仔做咩改名

老細半夜都咁留意你
係咪想吉你屎忽呀

大叔的愛

問返佢，老細你都咁夜唔瞓既？早d休息呀，夜瞓傷身體呀

我唔識你的
比面叫聲友善蛇

樓主小心啊

友善豬仔

個老細90後

你咪答佢點解你都未訓？

友！

樓豬洗唔洗甘型牙

老闆90後！？

你打埋時間出來 如果你老細係連登仔

夠鐘起身屙尿

皮！

我老細都成日問我做咩咁夜訓 我成日無視佢

豬蛇都唔識

係 上次我唔信佢好撚好打 跟住佢凌空三百六十度旋轉夾落黎 真係頭都斷

你認錯人。。。。。。

試過，我答我唔使瞓㗎

咁多人無睇過咩